[雪！] 曼城 對 利物浦 廿柒

雪佢老味

use this

ok , 你打錯主客

sad

Daddy融緊雪喇

咁快

如果唔雪 ， 希望古唔好hea 踢

唔知係咪有人block左你 好似無咩人入黎

早姐

世杯年 唔會hea既

土超，捷克同葡萄牙

好像仲未關

其實仲有人可能走 例如我地m姓邊鋒

果d幾時關

佢翻土超啱曬啦

廢9有自己adidas廣告 古蛇Nike有冇

之前唔係傳翻去賓菲加咩

好似味見過

阿 dpost 名 係味痴左線

好後悔印過

燈

100分講左啲咁嘅說話
我係阿妓都憎撚死佢喇

25古扮傷扮得幾耐唔好扮傷喇扮死狗啦

返黎打甩斷佢脊骨， 背傷牙拿

本身spineless又點打斷

是估唔到dogsta都走唔到

同主教練反哂目

看來干地

【 利 物 浦 遞 交 25 人 英 超 名 單 】
一隊球員名單（25人）：
法明奴、阿當保丹、安利簡恩、基尼、古天奴、法拿根、佐敦軒達臣、丹尼京斯、Lloyd Jones、卡里奧斯、卡拉雲、拉蘭拿、洛夫雲、沙迪奧文尼、馬高域、馬迪普、米奴列、占士米拿、艾拔圖摩蘭奴、張伯倫、安祖羅拔臣、沙拿、史杜列治、丹尼禾特、韋拿杜姆
U-21球員名單（節錄）：
艾洛特、班拿根、恩丹達、艾積利亞、古積、肯特、奧祖、艾蘭蘇沙、哈利威爾遜、活賓

踩場就躝

FORM 乞兒疤
BTW 吹咩

有 馬高域

唔明點解干地要sms 話"you are not in my plain next season"
沙皮係球品仆街，但係無聽過發表啲咩言論反車啵

俾皇狗食住吧! 賤種疤狗

咁佢而家仲返唔返車路士報到

保丹都仲係到

蘇蘭基呢

唔想間接借咗比一哥

dllm fsg
差1xm都唔比埋買lemar，阿狗92m accept左已經話埋比你聽幾錢啦
依家升到120m，出年完世界盃個價隨時同古狗一樣到時仲蝕

依件垃圾水貨真係唔買好過買

21歲以下唔洗reg都出得

係喎 去左邊

btw其實高普想玩雙翼齊飛點解唔試下mkv呢

IC

保丹

lemar都垃圾水貨 唔知以為利係皇馬，人地肯揀利執到啦
上年係歐聯屌打鏝，又後生，技術，速度，體能，直線，傳中，死球樣樣有

On9

留名lemar踢到識飛 binc

張生講左咩

啫喱尋晚入左球靚波喎

一季半季成100磅咁貴 夠買b沙維+達斯拿喇如果一開轉會市場時買

如果~

你都識話一開季，尼馬220m之後根本唔同哂，同埋psg無意賣迪斯拿你唔會買到

Oxlade-Chamberlain: "We're in good form going into the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week."

古走唔到典算

雪佢老味 ， 一係道歉

d人話佢brainless 我最初唔想
而家....

關公災難

又有statement睇

想要埋禾仔

利要等到有歐聯位先買到人

痴撚線

呢加要拎R聯先買到人 ， 位冇用 ， 你睇下今季

真係好好笑
係到認親認戚

融入家中

利歐聯冠軍有23倍

無間道

cls

其實張仔係咪真係有講
我search極都係twitter source

幾時入歐聯名單

都係 twitter 同 fb 先見到

冬轉 如果有心 ， 買定利馬plz

120m la

100m都reject 都唔知要幾錢買到

鬼叫利92m果陣唔比埋

范將軍呢

唔係話今個窗升得太高下過會平翻咩╮(╯﹏╰）╭

有d球員 miss左一次就好難同你再拉上關係

好像當年大衞施華 阿古路

點會

上年曼最後 panic buy 普巴
100m 今年已經變得合理

古天奴傷到踢巴西隊識入波

踢完繼續傷囉

The illness at the back was due to stress

會有技術性調整(ˇˍˇ)

傷都識入波 ， 要加價了🤔

Since taking over at Liverpool, Jürgen Klopp has:

Signed 12 players for £158m.

Sold 22 players for £129m.

A net spend of just £29m.

勁

羅渣用得太多錢

羅渣士時期賣埋阿蘇,丁力
net spend 一樣唔多

睇下香港樓市就知無可能會跌

係味代表呢兩年 fsg 都係冇比轉會費

賣左兩隊人

高普時期好快會賣古 咁就有錢使了

其實有咁多咩

賣S7嗰季

Confirmed Liverpool FC Transfers, Season 2014/15

Players IN:

Rickie Lambert – Forward – Southampton – £4m
Emre Can – Midfielder – Bayer Leverkusen – £10m
Adam Lallana – Midfielder – Southampton – £25m
Lazar Markovic – Forward – Benfica – £20m
Dejan Lovren – Defender – Southampton – £20m
Divock Origi – Forward – Lille – £10m
Javier Manquillo – Right-back – Atletico Madrid – Loan
Alberto Moreno – Left-back – Sevilla – £12m
Mario Balotelli – Forward – AC Milan – £16m

Spent: £117m

賣古 ， 爸b就負 100m

仲要balotelli係panic buy

爸b下年會唔會走架

當年一次係修買左3件
為左修補關係

應該比返件當年買的葡甲魔翼佢地

羅渣士平均net spend 一年係高普2倍

賣古 既同時 ， 你要買到個 top class , 證明球會係有爭勝心 ， 咁都重有機會留到爸b

真利
德國貨
技術英人
小明快翼
指揮型後衛
唔記得
潛力西人
正常左閘
有料痴線佬

Dllm又係你開 弱鳩智

唔記得

買9個中2個

個時點形容？瘦削lkk?

馬高域依家賣唔賣到5m

疤狗早兩個月又話嫌廢唔要古
宜家簽唔到又激到扎扎跳

黑版Torres

下個轉會就180m la

保連奴夠唔夠打皇馬？

咪講左渣士買人冇話事權
咁樣計邊個洗得多 有咩好比
要講 就係fsg從來比唔夠支持個教頭

夠晒啦 仲有的波王丹比利

比利時黑鳩?

果陣好似踢緊歐國杯 佢都有幾場後備玩下

好想要番個Torres 類既前峰

金髮飛飛下 ， 了一了個波 入左

今年買唔到靚仔

保連奴都係的波王

咁dembele應該叫彩虹球王

羅拔神

我覺得沙拉雖然唔靚仔,但有個格

雪古兒....呀⋯⋯呀⋯⋯呀

幽默格定戰鬥格

Origi下季將會霸氣回歸

有個costa 級數已經要感恩

薯格

25古炒經理人未？

係 雪古兒呢

差個頭姐
狜天犾當初咪又係爆炸頭

長金髮 ok?

Kent??無借走咩

2個都係 湊人數用

ho ball

佳尼幾時傷完

loan啊

應該下星期

下個post名

話時話，你幾時肯續約？
無得睇金髮飛飛都想睇剷草點頭

我懷疑佢睇季中 ， 重有冇得打r聯 ， 冇就走 ， 有就留

一來fsg見佢得番半年約 ， 會賣走佢

二來 佢見重有得打r聯 ， 唔續就比人賣走 ，冇得踢

續啦，印咗你呀

咁佢由雪櫃出番黎係咪叫番[熱古熱古!]

陳搭基達，諗起都扯扯地

咁就兩個post了

開左比人中出 ，真係做笑話

Juventus will reportedly go again in January for Emre Can, who has “no intention” of signing a new contract with Liverpool.

According to Corriere dello Sport, Juve could sign Can for just €10m due to the midfielder’s contract having just a year left to run.

It comes after the Bianconeri had a €25m bid for the German rejected by Liverpool on deadline day.

However, the newspaper warns the deal can only happen if the Old Lady qualify for the knockout stage of the Champions League.

source:

10M euro, 又多件乞兒?

祖記不嬲乞兒黎

軒呢

坐番後備精神領袖is enough

#715🌵C.Bxxxxx •
急不及待歐聯對痢了

Ok

好

Keita可踢防中轉守為攻 又踢得中中帶波上一腳分波 真係好勁

反軒

神軒黨劫數難逃！

利物浦
上季排名：4
主要收購：蘇蘭基、穆罕默德沙拿、安德魯羅拔臣、阿歷士張伯倫
離隊主力：奧歷治、韋斯頓、盧卡斯、馬馬度沙高
簡評：利物浦一早簽入蘇蘭基及穆罕默德沙拿，兩人亦迅速融入隊內，感覺上前場的活力及反擊的速度，較去季更強更快，而死線日令人意外是再添進攻武器阿歷士張伯倫，而未能引入一名具級數的中堅，今季將繼續予人攻強守弱的形象。當然，華基爾雲迪積克就算真的過檔，是否能解決紅軍的防線漏洞，也可能是疑問，畢竟一直都是高路普過於壓前的逼搶，令後防暴露太多空位。不過，總括而言，紅軍增兵方面未算用上太多成本，卻購入表現理想的球員，策略算成功，但要談爭標，則仍要視乎菲臘比古天奴會否留隊。
今夏轉會評級：A-

人唔笑...

廢事貼數據佢地盲

咁都a-真係開心死fsg

A-
是咪會重奪啦

慢慢J

where the hell does this passage come from -.-

A-

又可以格下劍先

keita真係好撚勁

有冇留意到 離隊主力: 韋斯登 智慧幾時做左主力

U23

2012-13 偶爾正選

A-

冇中堅 keita下季先黎 最多比B

回歸法甲

留意到疤想歐聯對我地

蘋果不嬲on 9

落霸氣杯先見到

想問100分講左乜

係咪迷FSG嘅人寫

我們上場贏了史比寧， 未來一片光明哦

好期待25古單野會點發展落去

Expenditures: £80.10m
Income: £42.48m
Transfer results: £-37.62m

淨係用37m FSG又然

下場正選

有ching話高普融緊雪 唔知有無source

小組賽d錢黎

基本上 下場對鏝同閪維耳 一定強陣出擊 係睇出唔出埋古 希望再之後場聯賽可以見下班後備 e.g. Sturridge ox jelly Milner klavan
同埋clyne幾時可以出返？

剩係拎左黎買沙律

以佢死攬醉駕之後費明奴同一直為古仔開脫
我只係覺得佢會盡力去融雪唧
無source

國際賽後

雪雪雪

係 我都覺得klopp 唔會點對佢 而家要睇25古自己同埋球會個態度

如果球會覺得要懲罰佢klopp 都做唔到d 咩

我估對閪維耳不一定強陣出擊，多第一季打入歐聯是hea踢的

時間就是這樣過去

如果keita 今季黎 可以比A-

頂 冇中堅冇防中 比B-都嫌太多

炒9個經理人扮無辜是常識

100分咪可以打防中

咁同軒打有咩分別

其實高普算係利記證明左自己
今季再有頭4=證明各大聯賽都有本事執教

古應該唔會道歉，會當冇事發生

嫩 可能會犯錯 can 個角色反而佢ok

拎到杯仔=世界級教頭
拎到歐聯/英超=傳說級教頭 化不可能為可能

老廢幾鬼好眼光
高黎利 一係大好 一係大錯

其實利仲慢慢form緊

有無咁誇

從來唔驚利
但係高普教就要驚

利太柒 拎到杯已經好開心了

7月咪拎咗

如果佢黎果陣拎到哂兩隻盃我都J到虛脫了

條友二奶命

仲反Captain Hendo係咩心態

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

吉祥杯嚟 拎親有運行

king教果時都咁講
btw明明肥賓先比到最大壓力佢

我最估唔到老廢係古件事上都幫利

不適用於利物浦

100分先真 吉祥物

肥賓先係傳奇級教頭

兩界收拜仁皮點計

估唔到未死

咁玩野對英超都唔好

高Sir買人眼光高過杜Sir幾班

啲老嘢最鍾意屌鳩90後啦

上季夏天賺錢隊野仲勁左

100分廢10倍

留名等睇德甲最差11人

冇中堅唔合格wo

下季古走基達入中場位冇勁到

回歸原點

仲有屌簡走

咁再借多年

識玩過古好多

雲高爾連曼聯都可以教成咁

阿餐做左契仔都咁25

下年屌簡25古走 入基達 中場又係無進歩過

原本古簡走入利基

keita搶can位踢 前面同古天奴配合 後面有hrnderson抖住 勁到

又平價利馬買

先知

但係祖記想10m euro 就買佢
屌 乞兒到

淨係剷草點頭呢個package 都值10m 喇
球倒掛都10m

古決定唔走做呢盡

做左啦
完美示範點25

廢中如果當乜事都無就出佢 軍威何在

佢仲有幾年約？
每年賺6m fat fat

諗起迪基亞

下年續左先借

迪基亞係皇馬放棄咋

迪基亞係用唔續約做賣點姐
根本冇嗌走
同can一樣case

所以餐都好25

係皇馬壞fax機咋

老廢屌古有冇source
好似冇睇過

其實上google打 ferguson coutinho就睇到

咁係因為隊波太多瘀血要清

廢老其實冇咩資格出聲

唔計歷史佢只係一個比利記年輕廢將指住屌既人

餐去祖記有正選打

伸手黨

揾到了

有冠軍捧

一野扑中文尼先重要
成隊最勁

有啦

Salah唔差 functional player

比真歷搭馬治斯奥
邊有位比佢
係睇呢季基 馬會唔會回勇

當初有屌過買呢2個

一定要留到陳仔
下季陳仔拍基達,係基石黎

勁野黎，搵到射門感覺就掂

咁奧子下年點叫

又德甲11人
又法甲11人

馬治斯奧老了

歐洲11人

依家唔屌 修頓都唔放

平平地買嚟替補都好j

利記差個翼衞 中堅 同帶刀防中

全球十一人

keita

中堅翼衞未有

翼衛

有埋真係不得了

老母25M真係水貨味濃
但係事實證明肥賓係真利

要黎做乜

算係咁啦
不過真係太唔穩定

祖記個左翼衛有機會j吓

高普最佳收購 大家會揀文尼定馬貼

高普識撚打3後衛

人地轟都唔去

答案係占士米拿

高普係堅持4後衛既清泉

其實摩 佳已經有潛質打翼衛

今日都唔續約 應該都走了

馬貼唔洗錢贏左啦
無佢究竟會失多幾多球

2個都咁勁 對隊波一樣重要
Super啦！

佳係打azp個位
taa進攻勁 打rwb仲好

係model，激活米

算啦 唔好再入阿post
人地已經火緊 再入去就算講野有道理都係比人屌收場
雖然就真係佢地串柒柒先
無野賴咪由鳩得佢地賴aoc

下年免簽埋美亞啦

呢個勁

入去比人咬 傻的嗎

記得季尾係咁叫廢中買射手，睇黎大家已經認同左廢奴

咪買左蘇囝囉

古道歉未啊，啞㗎

沙高

不了，背傷牙

屌呢件出左名咁耐都冇人買
水貨味

高價留唔到人之後話人25再笑人廢
睇黎佢地已經癡左

而家走古淨係入基達咩講到唔會再買人咁

毒撚唔識講野等經理人指示

#OnThisDay - September 2, today marks what would have been the 104th birthday of Bill Shankly. His influence on @LFC is immeasurable. 🙌

人地係咁mon po
講乜都copy過去

其實AOC同古咪一樣情況都係25
都係賣個邊難受買個邊happy

如果100分個句真
佢仲25過古

屌係正常ge

3分已袋，理x得你 😃

收皮呀阿狗
個個都話25仔
諗下自己隊波點解咁垃圾好過啦
候城歸屬感都強過你
根本係管治有問題

上場大炒之後最開心係有一星期國際賽，可以丁多一星期先跌返落谷底

古都叫肯續約，呀so都肯
只係想去豪門姐
張仔山狗25雲個個都唔肯續約

你唔覺得嗰句嘢真係過份咗咩

邊句

Agger
根本係挑釁

唔係話冇source咩

全部source都係twitter

"根本係管治有問題"
呢句應該係事實

是撚但啦
未講都俾人屌到猶大咁款啦
同埋見外國好似冇屌得咁勁

炒車🤔
佢真係del咗

如果古咁講呢度應該暴動

是但啦
班狗唔會班
見野就咬

呢句真係好25
但又從來都係阿狗多25

想睇

不過 係睇你唔順眼就真定假都屌左先架啦
洗咩咁在意

冇感覺
冇當佢係利記人了

當借左疤個球員一季算了

咁要先對疤打一場了

就算張係25
但你去到間新公司講呢句野正常啦
係舊方會難受姐

怨婦位有人頂替

唔提4-0會觀感好d

Tr鬧劇sad左一日之後
已經冇當佢係利狗

講經咩
Source都冇個

不過係睇你唔順眼既講乜春都比人話嫁啦
就好似我地又無話一定拎盃乜乜77
咪又大把阿狗話贏場4-0就扮大袋

點會正常

唔使錢既水貨

件25古可以著出街未

Barcelona knew Liverpool wouldn’t sell Coutinho from the start, they used the press to pretend they were trying.

Theatrics, all of it.

講出黎真係on9
不過球會責任最大 成隊咁多主力唔肯續約 過去咁多年都有歐聯打但都賣主力 個氣氛一早形成左
同之前利有d 似

狂犬病 不了

但我真係見唔到任何有規模嘅mass media有呢句囉

利迷子可唔可以捉返你地個手足走牙

英撚要用Livermore 打正選
冇la冇dier中中真係冇人用 可能ox係國家隊真係要打下中中

成班上季仲傳雲加續約,班球員先會續

Who

好笑
買唔到就話做戲
古又係咪做戲想逼fsg買人呀？

真係好過份 問心
一個禮拜前後 狂數恥笑舊東家

Can子

如果係on9子希望阿狗接受佢唔好叫佢走了

呢個真

射多兩腳都唔俾
讀心神探
一時又講到佢廢
一時又講到佢球王射親都要入咁
輸到傻撚左

表示充分理解

咁計其實25古上季全季都係呢個狀況

其實認定左係就無論點都覺得會係
但我睇就覺得上場狂送單刀果d都好撚hea

咁比比鳥 holding果d一定好撚想走

比比鳥一定心諗，我得右腳你擺我左邊做乜鳩

上場戰犯冇可能唔係浩鼎同比比鳥

曲線反高普

咪入人地post嘈啦

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣3️⃣ @mamadousakho @TiagoIlori4 and @VictorMoses signed for Liverpool. The trio combined played 105 games, scoring 5.

問心我睇完場波淨係覺得成隊都隱形 除左施治
完全諗唔到點解淨係張係25

你理得人點解姐

系阿po出番黎未

得張走左嘛 其他走埋咪其他都二五

一直都係到

佢地一係換老闆一係換教練 唔係最少亂2年
我就緊係唔想佢地換

Stat: Robertson's goal is the first Scottish goal scored by a Liverpool player since Kenny Dalglish in 1984. [@sportingintel] #lfc

精壇班友仲吹奏緊fsg
究竟係咩心態

屌人地狗竇關利撚事咩
仆入去開戰做乜9

有波入

仲係靚波黎

不過正選都係摩

摩

屌摩用千里走單騎大翻佢

接班人們

連佢都少左派膠

Jelly 出波勁彎 好curve

沙高返咗英國？

摩依幾場似生返個腦
冇咩點鳩沖上去
可以重新觀望下佢

買撚到咩

乾炒牛河
揚州炒飯
煎餃子
coke zero

食貢多

肥

無古破密集靠佢

得vvd似 隔離2個完全唔似

基達先洗未來錢賣唔到古好擔心FSG財政唔平衡

有人識頂咩

陰謀論:
上場佢同100分夾計

一個揸流灘，顯得屌摩勁左保正選位

點解人地po笑9我地無冠軍都可以有手捉衝入去道歉

古積+JELLY

永續互含

范將軍個樣好撚hippop

前鋒

Solanke Sturridge 幾頂得
Salah入楔好

點解叫范將軍

#bringbackcarroll

成個球會由上到下都咁鍾意道歉

沙律 S29 頭唔差

話就話互含 但阿骨子裡係睇唔起利既

好明顯啦
道歉做乜7

收皮啦 扮看破紅塵

阿加好多心理唔平衡
輸比痢同比痢買佢地人係接受唔到

我利都用緊同一個技倆

賤種古

Liverpool knew Southampton wouldn’t sell Vvd from the start, they used the press to pretend they were trying.

無出過價撚知咩

其實簡 老母 明仔頭槌都好
只係上季兩閘出波質素差

比隊垃圾買佢d人wo

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣3️⃣ Dani Pacheco left Liverpool. The striker played 17 times for the Reds after coming from Barcelona's youth set up.

仲以為d人惡作劇
係咪真係佢講架

應該唔係

我想問到底100分果句we beat Arsenal 4-0個source係邊

係 如果魔咒重現 好多阿狗會跳樓

中游班買豪門棄將都唔得

不過就爆冷大炒豪門

應該流料嚟
anfieldHQ 出咗twitter呢句
之後出del咗
比人fake

不過睇而家班阿狗不停話100分點廢點廢都幾過癮
希望高賊可以調教下佢 俾佢一巴巴車落D阿狗度

豪門60幾年未攞過歐聯 英超都十幾年

你叫阿狗點落台呀
佢地仲話唔係特登屌張

等睇鏟草

利好意思講人咩

利拎過英超？

咪由佢哋屌
關我哋撚事咩

連續十X年入歐聯 最多FA cup wor ching

屌你老母 阿仙奴
永續雲鳩 年年爭第五

屌啦星我地之前18屆聯賽冠軍又唔計 比人笑足N年

we won it 5 times

又j

英甲

其實100分點解咁乞阿迷憎
淨係知佢對利果場hea踢
係咪今季上季都hea底?

數據上真係麻麻

主要去左隊垃圾

好似係
但你咁講又比人cap過去啦

疤狗似係一路都係丹比利同古二揀一
根本用係保連奴同丹比利
D錢肯定唔夠現兜兜俾利

似係個之前體育總監報仇式
古又反骨 正中下懷
搞到利內亂

我估timing問題，上場輸4粒，轉個頭就迷利

佢迷左拳王好耐

報咩仇
幾時得罪過疤

魯營不敗

因為正常係其他阿狗hea 得100分仲有鬥心
點知果場連100分都無埋
咪要批鬥

下季keita頂Can ,買邊個頂古？

應該一早一齊hea

你耐唔耐mon阿狗即討post
就會耐唔耐見到話得番張仔仲有鬥心之類

好似本來係利有個體育總監
Br黎左之後想用自己人
跟住佢就走左 覺得被羞辱
懷恨在心 而家去左疤

岩岩訓醒 有知道內情既巴打 有錯請指正

Nbo

問下都唔得
少留意丫嘛

No

呢篇有講

BR嚟都好多年前喇喎
有冇記仇到咁

搞些仔算啦搞利狗做咩

應該買些仔丹比利

我朋友個女朋友想復合,個女仔問要做D咩先可以令個男朋友回心轉意?

JWHenry當初有同佢保證佢有權轉會上話事, 無耐BR黎左佢無左呢個權就走左

會唔會當中JWHenry9up左啲咩或有啲咩過節所以比佢報復式落BID

除3

？

俾人炒完4粒之後仲要俾人買走個主力lol

其實上季到今季頭一兩場100分仲好得阿迷歡心
少數仲有鬥心肯撲波既球員
（唔駛連登喇，你睇AFTV班人對100分咁走都無屌就知）

100分上季係hea底既，就唔會出到29場啦
佢係阿一直都鳩流流，肯跑但係垃圾
係上季好左D，刷左7個A，由垃圾變成技術普通既速度形球員

點知阿係100分開始有貢獻都未夠1季佢就咁樣走左
你都燥啦lol

做聯合組媽

我愛雲加

死疤狗d自信真係世界級

係咪又係can子條on9衝入人地狗竇搞事

真心問就破例答你
上季佢有出場都跑到盡 你地利迷都知
今季開始鳩 史果場最後時間遠射打飛機 雲加平時係唔會比佢遠射
上場大家都知佢放水唔解釋 唔知可以上fanpiece睇分析 之後夠膽講果句野 真小人無誤
其次係雲加攬佢 由得佢入波助攻都養佢做正選 唔續ok 降薪都唔去冠軍球隊
佢個情況明顯25過歷代25仔
唔知你地古仔會唔會咁做

小古，下跪吧！

咁佢走左阿迷都唔需要可惜啦
又唔係好似雲狗果D咁勁

個女仔話係佢阿媽迫佢想嫁有錢佬先叫佢同依家舊男友分手,佢依家好痛苦
但我睇佢FB佢同個有錢佬一齊去旅行囉

咩係聯合組媽?有冇LINK之類介紹下

好複雜🤔，有圖可能幫到佢多d

口裡說不

見到佢地個post除左土方十四郎同九指連環之外個撚個都話食硬利
疤個後防見到文尼沙拉應該會嚇親

當然利個後防炸彈勁個佢地

唔係掛 25過25雲

身體....
btw , 乜撚阿媽黎,

25過多哥王子

其實未踢利果場都傳緊佢唔去車仔啦

好想歐聯對巴
炒鳩佢地

咁古天奴想去巴塞又應該唔係降薪同唔去冠軍隊

教訓佢地

(笑)

班阿狗真係笑死，未走果時就嗌100分，走左踩到地底泥就日日dllm張狗。
btw咁又難怪既, 見到咩托柒韋碧克呢啲英人真係屌黎都哂氣

咁唔算25 去冠軍隊wo
沙高你就25啦

歐聯對疤真係上樓機會

一定開大

一個轉會可以睇到班阿狗全部都係弱智
互含聯盟?不了

賣到40m我地不知幾開心 係唔gur佢放水之後又插多刀 隻狗唔再發癲件事就會慢慢平淡

怨婦妓

100分今季第一場幾好，第二場鳩，第三場直頭on9
只不過第三場成隊阿都on撚9所以100分既hea唔算覺眼

果句野連AnfieldHQ都delete左，最重要既係乜報都無報過，應該流...

25過歷代25仔就....
25過25雲同最後去左車既法比？
咁緊要？

句野好似係假

句嘢似係流架喎
由頭到尾都係得twitter有呢句

咪話左fake news 你on9架？

其實都搵唔到source佢咁講 除左AnfieldHQ

開心黎做咩果40m用得番咩

當你成隊阿得兩三個有鬥心而其中一個咁就走撚左
你都唔happy啦....

All in 巴贏晒兩場晉級好過啦

果個咩van.dijk同人嘈交d對話真係好撚低質
好撚小學雞feel

佢地已經一早咬定ox係25放水狗
有冇個句其實唔重要

有個同反骨女仔好熟既女仔FD同我講話佢老母一早想賣佢豬仔,因為佢老母之前都係咁對佢家姐,有晒前科,依家個女仔FD叫我幫下口話個女仔係無菇

利迷心水清 知道賣幾多錢都係唔會reinvest

你道歉就死撚開啦on9

古係咪作緊文道歉

哥斯達列入車路士大軍名單

無愛點會結到婚 就連拍拖都唔撚想啦

2/9已過！
"FSG out ! FSG out ! FSG out !"

最衰都係FSG啦！又keep到古仔、又買埋Keita 同張仔！令到嗰班起勢叫"FSG out"嗰班情何以堪？

By the way, 唔需要「陰謀論」嗰班友道歉，大家都心愛利物浦❤️❤️❤️，大家槍頭要一致向外！
支持古仔、支持FSG、支持Klopp、支持 Liverpool！

We are Liverpool, the Mighty Reds !!!

好嘔心

咪就係唔明ox又唔係主力又唔係勁
個價佢去轟去利又冇分別
減人工又唔關阿事
點解離隊咁大反應
你話放水係抵屌都唔使屌幾日

湊人數JE

有template唔使搵喇

可以做

避而不談買唔到中堅同net spend長期處於3-40m既事實

究竟佢地知唔知FSG財技係點吸血
同咁多年黎個轉會係衰乜

食撚屎

買埋基達同張仔笑左
唔講以為基達今年嚟同張仔係中堅

Ox case同250差唔多 但250走我好撚開心

迷fsg都係弱智
唔意外

又到利子格劍時段

2世祖打中堅

咁你信唔信AnfieldHQ

其實阿迷立場黎講 去利點都好過去轟啦
係爺爺先咁On9比佢去同市對手

淨係vvd個下已經抵屌啦，25古人留係到但問題跟本無解決

迷fsg仲on9過迷雲

無follow開 同未見過

m7打中堅猶如新援加盟

駁唔到

呢個就係你地講個精壇？
姐係嗰啲利記fb group?
真係on撚9

原來唔去冠軍球隊叫25
減薪叫25

呢句真

FSG 派 visa 費 含左未

250都水到50m番黎 點會唔開心

AnfieldHQ都係quote嘢
quote到fake news好出奇咩
係真事就其他都會報啦
佢使del咩
不過你唔信我講咩都冇用

利係爭第四對手
轟係金錢足球攞硬前三冇得鬥

不過係可惜既 大拿拿金童

利迷都唔會信足anfieldhq啦 你班阿迷就信到十足

250一早知佢反骨 佢走左好開心wo

所以話呢家d人
見到咩消息 來源都唔洗check下就信到十足
冇撚腦

話就話同市對手 摩佬走左已經冇牙齒印
上面高層直情合作伙伴咁

鬥心係應該要成隊都有lo

最後果季浪費左幾多球

又邊度咁痴線

迷fsg嗰班個腦真係裝屎。。。。
唔比屎佢地食已經當係恩賜

雲加起碼吸引到球星加盟

冇野好可惜
條友重視錢同浦遠高於對足球既熱誠
呢d垃圾唔會登到頂

杰寧公主有冇出黎吠?

同市已經夠做rival la

吠完啦

好敢肯定fsg 1月唔會買vvd
等睇迷fsg黨有咩籍口

過左鏝咁耐
射術好似冇進步過

係同情ge
有鬥心既全部叫走
山狗如果季中走埋阿可以正式收皮
完全冇人有鬥心既隊唔係隊

杰寧又係迷fsg
見到有人喺佢fb反fsg都好中point 理性討論 佢就屌鳩人想利記收皮

咁假設冇講都改變唔到25形象
但最on9係雲加信佢用到最後一場

上場睇阿咪同嗰陣BR最後一次對獌嘅利一樣
好似贏輸都冇所謂
仲要對住最大死敵都係咁

下下輪打軌
到時唔知你地又要捉幾多隻鬼呢

🙅

香港地仲有邊度咁痴線

FSG呢種表面皇恩浩蕩嘅做法
真係果一種"要不是共產黨照顧你, 香港早已完蛋了"嘅口吻一樣。
其實就吸緊你血, 共產黨就offer $4.8/M3 嘅污糟東江水比你當恩典
FSG就利用財技要球會還擴建球場嘅錢, 真係如出一轍

反fsg之後喺香港有活動咪冇得出job囉

無fsg佢邊有得撈呀

其實唔肯洗錢學咩人做班主

傻既都唔會反自己米飯班主啦
你當杰寧隻雞傻嫁咩

話係咁講 車堀起既時侯 我地已經冇passion冇衝突(認清美國佬真面目)
同市敵人只有百年仇敵熱狗

劉江華之流

大家都係利迷
唔好嘈了
支持高普 支持FSG
YMCA!

仲要迷明叔奧雲

支持高普 ok

呢個好似連陳公都串佢

所以話女仔識撚睇波咩

真

淨係呢樣都知有幾鳩

班阿狗

GIMMICK黎姐,唔靠利佢邊有飯開

旦 sick ball than 杰寧

agger
利申: 絲打

Fsg 不了

我有個朋友同我講rival呢個字係解對手而已

肥賓識肥賓已經識波

呢個真
成三張幾嘢喺其他地方點扮公主

著名某高登女會員印屌摩波杉

小學畢業未

分分鐘隻雞連越位都唔撚識啦
唔撚打正旗號扮利迷
邊有咁多傻鳩成日請佢去英國旅行睇波
仲要利黎香港 日日都咁多job做係到R撈
如果係我 我都唔反FSG啦 傻傻地既

所以你印左屌摩賣唔出

唔做呢行呃下飯食 仲可以做啲咩

好期待古有咩反應

轉會窗又關左
國家隊比賽都踢完一日

根本唔夠勁 唔好呀豬呀狗都叫金童啦
Mbappe, Asensio果d先叫金童

支持奧雲
有女人看波 來做賣點

屌你老母can子

性格有問題 再上唔到多一步

can續約啦 好撚憎蛆成日執雞

Ho ball

N賓

多數識波先會印後防

又格劍?

佢地既心態係有錢唔等如要亂洗 咁貴寧願唔買 留番下次洗 但又唔諗下呢幾年尼有邊個轉會窗會好次今次咁幾個目標都話想尼 而家都搏盡唔通留番啲錢踢歐霸先洗咩

搵呢2個比
點鬥呀

摩係後防

炸彈都計架

季季有得免費去睇波
隊波黎香港又日日有JOB做
仲有無限厹叫自己公主喎
隊波講咩做咩我都撐啦 傻嫁咩

agger
利申: 都係絲

我諗起lulu

其實唔洗呦啦，time will tell,睇下廢中叻定電叻醒囉

咁咪唔算係金童囉

Agger
利申:都係絲

Me too !!!
But we cannot force someone to sell their contracted players to us ...
我地唔係疤，唔可以咁無賴出口術😊
我只想球會財政健全！🙏
唔好再面臨破產
Leicester city 得，我哋冇理由唔得！況且我哋陣容又唔係咁缺之好球員

咁大怨氣

ching好耐冇正常講野了

其實fsg 大大方方講自己每年有大約 40 50m 支出去買人 咁都應該少好多人屌

而家最大問題係成日扮上菜 今年去到最尾都吹到有 175m 買兩個 最後又係 3xm net spend 無希望無失望丫大佬

佢講定40-50都係會屌
但係冇屌咁甘

fsg係魔術師黎，d掩眼法世界級

屌那星撐隊波撐到願望係隊波唔好破產
得罪講利個商業價值點都有人肯接手啦

屌can子都唔正常

印史獨定ox 好 雖然唔想貨比fsg 但今年件主場真係難得靚

成班都係又要屌又要課金

唔信
一講50m實屌到反艇

其實垃圾利條命成日都可以吊住真係唔知好嬲定好笑，點都會有一兩個球員彈起，人渣士收皮又黎個廢中

net spend 50m定expenditure 50m先
差好遠喎

net spend 50m 唔算差啦 如果個個轉會窗係net spend 50m

Can子係邊度又咬親人

周圍

Ox

我真係唔明做乜成日用破產做point
唔講以為每年都有幾隊係top tier聯賽打滾既球隊會破產咁

net spending 50m下季即放古啦

而家球壇啲人咁貴fsg都唔肯課金

因為有列斯同樸茅之後當年H&G搞到班on9好撚驚

但明明當年一話賣利就有幾個財團話肯接手
又可以講到得fsg一個白武士咁

下季放古再net spendings 50m
姐係買人用左200m
鋓

貴唔貴同課唔課金有咩關係

200m買4個張仔
同200m買兩個lemar
已經係兩個世界啦

冇原則

4個拳王
每人放下君子炮都攞硬英超

今年真係靚
季尾再課多件

利狗d思維咪永遠走唔出200m買4個張仔呢d囉
寧願每年dum錢買個骨幹好過下下買埋d唔上唔落既

咁又唔係
個陣真係去到好後期都冇人肯接
得fsg最後走出黎

利申:反fsg

買一個勁嘅用幾年同年年買D配菜

班股東會屌100m買個球員係金錢足球
撐轟鏝唔好撐利
好撚惡架

仲要當正自己眼光好好個個都mane

因為H&G嫌低價唔肯賣唔係冇人肯接

精壇d留言好嘔心

正常人都唔會去睇幫港出聲啦
點解要難為自己

因為大家都係自己人
流住紅色的血
WE ARE REDS
YNWA

曲線反謝隊唔係骨幹？
如果隊入面有4個同謝隊同班既人 英超仲唔攞硬

好想睇

佢地會話 英格蘭係咪拎左世界盃

入既波會多啲 定失既波會多啲

有咩news
俾人block左入唔到去睇

搞咩比人扑左

係咪叫FSGout

計我話洗咁多又贏唔到冠點算 輸左個時冇得再用洗唔夠錢呢個藉口對佢地尼講先係重點 唔係點會睇波睇到成個股東咁

有冇人覺得最近多左好多利子入黎傾波
好事

互屌 屌人 比人屌 夠熱鬧😂😂😂

引戰

全部都係funson黎

Manchester City have not given up on Arsenal's Alexis Sanchez and will try to sign him again in January.

因為大家都今年轉會好大期望

結果係...

人一多就快又分家

呢幾日仲有隻老鼠同阿狗入左黎玩

多人到而家都睇唔到肥賓每日食咩

楊洲炒飯 乾炒牛河 加多兩樣😂😂😂

Liverpool have not given up on __________'s __________and will try to sign him again in January.

我自己覺得今次轉會5分啦
其實我都同意烏龍茶所講 就算買到vvd 防守都未必提升到好多 始終係要高普自己執 或者買個防守教練

建議你唔好睇

依家講緊你地班反FSG傻鳩個個以為打FIFA FM
簽唔到VVD就叫唔合格
話你地唔係自己錢 又唔識波

應該太高關於工利比唔起?

如果10分滿分，我覺得今次都係得5分到....

屌喇星如果真係洗多d錢就會財政好撚有問題會破產星散
咁點解一開始會放晒風俾幾個喉舌異口同聲話今次會豪洗
仲吹到會有200m war chest咁大呀?

Squads for 2017/18 Premier League confirmed

25 Squad players (*=Home grown)

Barbosa De Oliveira, Roberto Firmino
Bogdan, Adam
Can, Emre
Clyne, Nathaniel Edwin*
Coutinho Correia, Philippe
Flanagan, Jonathan*
Henderson, Jordan Brian*
Ings, Daniel William John*
Jones, Lloyd Richard*
Karius, Loris Sven
Klavan, Ragnar
Lallana, Adam David*
Lovren, Dejan
Mane, Sadio
Markovic, Lazar
Matip, Job Joel Andre
Mignolet, Simon
Milner, James Philip*
Moreno Perez, Alberto
Oxlade-Chamberlain, Alexander Mark David*
Robertson, Andrew
Salah, Mohamed
Sturridge, Daniel*
Ward, Daniel*
Wijnaldum, Georginio

[quote]Squads for 2017/18 Premier League confirmed

25 Squad players (*=Home grown)

Oxlade-Chamberlain, Alexander Mark David*

原來全名咁長

OX-C AMD

證明利狗饑渴 咁既質素都公主

好彩外國無罰抄

一隊十個英撚

愈老愈樣衰，不過女人識咩春波丫

就係得呢句正常

Jones 邊個來 有保丹同MKV 本身唔夠人定out 走左其他人

MK仲有踢ball咩

Jones 知邊個了

MK有MKV無

u21唔駛reg

其實利啲u23麻麻地

好難搵到個中堅上嚟可以踢到英超

馬兒第幾後備

Lulu

25

而且當年我利差啲破產唔係好似leeds個啲大幅擴軍
而係阿扑同阿街將佢地買利既債用財技轉返去利到，空手套白狼

不嬲講緊利球員技術不缺
球迷都唔預可以好似鏝鍠疤鈀咁用錢砌銀河艦隊
但係要入前四，歐賽成績要交得出手
前中後各用1-2個骨幹帶起成隊唔過份吧?

而fsg入主後一直就係用中低價買潛力股博成才
但係博十個先得2-3個(其實2-3個已經比多左）,個啲唔係錢?
成左才又留唔住人，留得住又唔再補強煲埋佢
結果順風時機會白白流走，逆風時又要睇佢花1-2季重建
唔好話豪門班霸，作為一隊勁旅都唔係咁做下話?

tta woodburn solanke 快上位
grujic gomez

Ojo

仲有個16碎挪威仔

望ojo origi kent學成歸來

多個原因睇德甲, freiberg wolfsburg

咁呢一刻Origi >>>>>>>>ojo kent既

RBL

OJO似最多都係IBE個皮

當然, 世界盃都入埋波
我唔想佢走, 但如果多好多正選機會都無可厚非
記得作客奧脫福攞親波都有野睇

其實Ibe果時係利都幾勁 唔知點解賣走左

係wo!

幾勁。。。？
係岩岩返黎嗰幾場幾勤力 250走佢廢到嘔喎

決定印史獨啦

季中係咪平啲呢？ 想整件白色歐聯

我更加唔知點解果陣啲利撚會話ibe>>>250

嗰陣憎250姐

踢般矛都踢唔掂,知佢無料啦

ibe = 250 = 廢

真利

Now coutinho stays the 2nd team at the min is,karius or Ward?clyne,Gomes,klavan,Moreno,Milner,Ox,lallana,sturridge,solanke,coutinho!Notbad!!

肯踢?

而家背傷好返哂
對鏝 狜會唔會出?

踢完巴西喇咩？
又吹水料？

講事實佢地唔接受

迷fsg黨最好望住獌由頭帶到尾
若果結局係利差2-3分飲恨
你仲會話今日既轉會合格？

快d完季等keita vvd

淨係直線盤球

算吧啦 利係冇可能2-3分飲恨 飲恨第6就有份

摩佬第二年 其實唔出奇

15M😂

今年MU又真係好撚勁嘅

Ojo岀波好好多

dup頭鳩衝

成班高佬

差2-3分排第二係超水準喇wo 如果有呢個結局+歐聯16/8強 咁係fsg 嬴

最緊要財政健康有錢賺 冠唔冠軍無所謂了

我都想做股東

但同樣得直線盤球ge Moses已經上左神枱

唔係FSG贏 係廢中勁

但第一係曼聯
第一係曼聯

ys
激活我摩

第三都好撚過第二
第二真係俾人撚狗咁撚

平淡過攞3好過差2分飲恨

現實係聖誕後又要爭四

咁機會唔大既
除非下場作客曼城都贏到啦

如果喺10年前,應該拎左英超
fsg已經上神枱,又肯買人,又肯用人
而家金錢世界,阿技都要買奧燒,山狗
利仲on99咁,下年先j得基達
fsg仲有人撐, fsg又然

比獌騎撚住點都唔gur ga la

發覺阿今年開始走利過去幾年既路
佢地反老闆既聲音可能仲大過利撚

係
阿之前,不斷出好多潛力幻幻
記得唔知邊年,阿全幻幻對半主力我利
好似比佢地大炒
而家已經開始技窮

一個高普令我地改變晒

佢地而家唔單只成績同老闆，係隊波連鬥心動力都唔覺有 輸波好似好閒咁

如果差二 三分咁少既要屌啦 轉會攪好少少贏埋都唔奇

其實係嗰d打機打到上哂腦
以為買個人好似㩒個制咁易

from fb

唔難唔駛要人專門搞轉會啦

讀書夠難啦 讀得唔好咪又俾人屌

成班反fsg

以後咪撚屌人踢得廢呀
打機上晒腦踢波好似禁個制咁易咩

ching做哂暑期功課未

精壇係咪fb嗰啲利迷group?

不過最估唔到FSG真係肯強留古

daddy用份工保

鬼唔知現實買人難過打機咩，但個問題係間間球會都難架啦
人地又買到

智力差唔多果d圍埋一齊打飛機
對比英超其他隊 利記個轉會個投入真係低到笑死人
疤狗話就話賣左尼馬先用咁多 但我地唔洗賣人都有200M 用最後用50M
其他留低等眨值 買遊艇 定買投手??

又攪唔到人來，唔強留古可以點

25古同李城班友邊個25D

留古係低線黎 話知FSG 買到美斯 古點都要留

杰寧 皮蛋 陳公

李城班友做咩黎 除左遞tr

fsgout

逼走雲爺爺

如果最後係差2分而拎左第二你首先屌唔應該係轉會窗，反正買左都唔會第一場用新人
係應該屌左第一埸對屈福特條垃圾防線補時失兩分先

一季流流長,on9失分點止一場

今季會唔會俾獌雙殺

會

fsg賣就屌fsg
fsg留到人就高普

呢條防線加model一定唔止

Strong hold 左 25古未

成班傻鳩盲反fsg

史獨而家國家隊好似冇得比佢踢咁
明明佢呢個年紀應該係個射手既黃金時期
但係Kane同rashford又勁同後生過佢咁多實有排踢
好可惜 仲未上到位就突然做前浪被後輩取締

希望巴遵守諾言now or never 唔好再搞古

唔踢咪仲好 一定傷

獌啲人腳勁撚到癲
淨係逐個位拍位利記都好似冇人夠佢地黎

1月 100m ok?

去訓練都已經會傷 唔洗出

獌今年100%

同當年迷羅黨一樣
明知條友有問題係廢
係都要懶係理智講自己所謂中立既感受
之後高普黎到咪即刻破冰轉身吹奏高普
當自己篇野冇打過咁
好撚嘔心

btw unfollow 杰寧

佢無話FSG冇份留喎
講緊高普都有份咋喎

簡單啲講咪保皇黨囉
佢地唔咁講點會有工開 有得簽名

根本由頭到尾都是fsg功勞
高普條打工仔一直強調佢話唔到事啦
要拜就拜fsg
they saved us again

佢就算入選都阻住後生仔上位啦
好似mc jin玩中國有嘻哈咁

唔踢好過踢啦下話

全部響利到做 知內幕

屌獌真係補強 買馬迪解放普巴 買盧卡古代伊巴 連迪路夫加強中堅板櫈深度 仲要重簽伊巴

呢一刻 甚至下年世杯 Sturridge 真係有佢作用
16euro Kane都冇咩表現 要靠Sturridge

點勁都係陪跑架啦

精壇吹到FSG 神一般咁
連FB都成浸腥味
又話唔賣古FSG好波

但講真，我覺得本身FSG係想賣
只係講到如果賣古=高普走人先吹淡咗
同埋疤出埋啲On9 offer最後先唔賣

到時又傷

敢寫包單遲下實插到100分上天花板

如果史獨成季唔傷一定係世界級

最重要賣古一定暴動 唔係講笑
除非你真係vvd + lemar咁買返先叫收到口

唔賣古係因為搵唔到replacement
而replacement係唔肯俾多10M去買

高普上個禮拜都開到口話無入無出
我諗25古都信左,所以人地疤轉會都未完佢就喊出黎
但而家25古個問題都未解決,係雪定用無人知

1966後最強一代
屆屆都最強

除左沙拉,
其他都係出得1,2場
咁快話岩用,我都笑左啦

平時班迷FSG見到水貨又叫人比D時間
呢D又唔係咩大名就踢一場當好野

我呢次撐FSG。
只得一個原因：堅持原則，樹立班風，話俾全世界知，無球員大過球會。
唔賣古仔，佢好傷心？話之佢，利物浦唔係Selling Club。
堅持賣沙高。無紀律，理你打到識飛。
（咁以後管理球員容易d架。）

98 02 06呢幾年都勁過呢堆

對一個6年入9球既人係冇期望

大家可以叫我做迷摩公主

件波衫就快上天價

同意樓主，球隊紀律經過沙高同古X兩單野，已經俾左所有球員警告，無人可以唔尊重隊波。就算下年賣古X都係我地想賣先會賣，唔係球員夾埋經理人同對家球隊出埋D陰招就可以逼球會就范。球會不惜以白俾一年人工換番黎既野，希望利迷以後鬧既時候都要記得。

再加上古X單野後，球會立即同基達簽約下年加盟，再簽張伯倫，仲想買入利馬，見到球會有決心亦有長遠計劃，利迷應該高興。

#DEFENCE : Liverpool have kept four clean sheets in a row at Anfield in the Premier League for the first time since September 2013. #LFC

我可以友情價賣俾你

今季佢對中下遊現身多過老母已經達標

Ox喺利會爆發

我呢次撐FSG。
bid 利馬 有心壯大球會

唔bid vvd 信守承諾 大球會真君子

唔講咁多

總之FSG 好波

踢中場既佢現身都唔一定係好
係英撚佢好似試過踢中間,交失勁多波

都唔知係咪高普用帥位黎要脅先留古
沙高就更加係高普唔用架啦
當然都要fsg專重高普先成到事

仲想spend 200m tim

對ox 既期望係中場多個人追波跑 完

嗰班話我今次撐fsg嘅利
究竟有邊次係唔撐fsg？

100分 贏緊果陣 放佢出黎做防守ok
和/落後 旨意佢進攻就不了

倒水咁買人果陣就會唔撐

最緊要係做到萬能插打到翼姐
廢奴打前真係好靠兩對翼既沖擊力揾食
上年左古右la妹下妹下咁 廢奴都係食晒屎咁
今年真係頭幾場已經feel到sharp好多

睇user name 喇

爸爸一定可以將100分大改造成無限氣搶截型中場威震英超

打反擊
同m19 s11

我講緊精壇

倒水買人=有雄心
fsg根本立於不敗之地

倒水bid不等於倒水買人

新老母

最緊要唔使明仔客串左右兩邊，廢佢一半武功

正bid唔買點倒水
fsg又然

老母護波 傳波 做決定好啲
100分速度 盤扭 體力好啲

廢唔止一半
如果輪換直接用史獨代佢個位仲好,翼位用返文/沙/張

老母成日lag機

比著我係fsg就天價bid acensio
幾撚有ambition

仲講肯bid就當合格?
而家人地試到accept個格,係你唔肯再去bid喎
如果Lemar最後上到世界頂級,又會係阿利撚永遠既痛

要閘bid馬細佬,要中場bid modric

門前lag機 不過起碼唔多鳩傳

下年應該怒bid 美欺 牙朗
又show到雄心又唔會bid到

利出75M 阿出75M+17M 差17M add-on 都唔肯俾 點睇17M add-on都唔洗今季俾 今季都係一砲過俾75M 咁都唔肯bid 仲話高普落order唔bid

試過好多次

你嬲到打得好亂

高蛇心水清知係水貨

都係果句 如果死線果晚買到林馬 FSG一樣會放古 加埋做大英雄 紀律光環

瞓醒發覺呢度變咗精壇

Yes
1314拎第二開心d定1617拎第四開心d

要爭冠最緊要食中下游呀

橙 自從1／9 開始係

股東： 第二又多錢d

希望推到FSG上市
有錢齊齊搵

所謂精壇咪姐係港豬嘅心態

Danny Ings played the full 90 minutes and scored his penalty. 1-1 at full time. George Johnston netted for the Reds. 5-4 on penalties. 🙌

exact7ly

幾時踢得一隊啊

好快又傷

希望聯賽杯有ings

有冇d語錄睇下
以前一唔開心當笑話睇真係好治癒

我都經歷過呢個階段,覺得買人唔應該咁貴,
怕失敗就total lost點點點
但個時我都無乜大諗頭話要爭咩冠軍,因為一睇個陣容就知隊波無可能
但今年係有d唔同

但有時有D人係一方面覺得高普眼光好,好少入水貨
另一方面又驚一個人買貴左,係水貨咁點算

睇黎ox 講果段野是真

都係果句 又唔係我比

佢傷得多定大師兄傷得多

你話呢

兩個齊齊傷

假

如果政府唔係用我地d錢去起廢鐵都未必會屌
但罷明係我地比錢 所以就屌7佢

ings傷到差唔多兩年無踢過

踢多半年可能有機踢下聯賽

如果我話卡卡根本唔及我地隊長, 大家又覺得點呢?
無錯, 今年皇馬係花好多錢去買人
有c朗, 卡卡, benz馬
但一隊波唔係用金錢砌出黎, 如果我地有機會歐聯對決
我相信我地有能力大炒後防不濟既皇馬
單計兩隊中場keyman, 我地隊長明顯係top fit
卡卡個人覺得已經走下坡, 無復當年勇.
前線殺手王子咩級數大家都知, c朗根本係古惑仔一名, 西甲球證唔幫佢, 我估佢一季10球都唔知入不入到
天時,地利,人和我地都win曬
大家集中講英超要奪冠,我覺得我地今年歐聯都係頂頭大熱
最好就係4冠王, 等班49000無得再提99年

仲要acl?

再過多排你就會好似我咁睇化晒

最緊要係有買貴冇買錯

你1億bid 個值5千萬實力既人

定3千萬買幾個水貨

精壇d人都冇撚腦

55

今日見到阿古蘭利同格連莊臣見到隊友走位都交上去
尼種感覺又番哂黎
冇針對其他球員 只係你要水銀瀉地
Killing Pass 真係幫到你
兩腳就一個射門 難捉路
又有Torres Babel 對手想攻你都要諗清楚

潮文

Can有歐聯分組賽都仲未簽約
肯定係25仔黎
明顯搵跳板

梁sir

過埋international duty先可能

班人唔知 big name 就算水貨 都蝕唔多

好像迪馬係曼 一年蝕左1xm 但有10個助攻
你對比 我地7,8m的艾拔圖......

港豬都會要求自己生活好
呢班利迷根本唔係點care成績如何
打得好打得差都冇所謂最緊要可以#ynwa

歐聯位明明已經係吸引頂級球員黎既要素

難得今年入到歐聯

要保持肯定要補強

結果vvd 簽唔到 基達下年黎 lemar 差果少少錢唔肯比

屌你老母fsg

下年歐霸再下年冇歐戰專注聯賽

Lemar就係例子
未踢France can Netherlands之前...
唔值90m lor....
4:0之後.....Lemar入左2球，
狗衝la

1月會買人ge

呢個時勢真係買人仲保值過渣住錢
沙高比你雪到硬賣到26M,以前會唔會咁?
origi借都6M,差唔多係一半買入價
咁你覺得lemar 係升到150M機會大D,定跌到只值40M機會大D?
跟本呢個價都仲係值博

領隊睇啱今年個價又高咁92M其實抵屌啦咁都唔撚bid

有錢剩仲要難得球員主動想尼都唔洗大錢點講得通 好似係要等到早幾季求人都唔肯尼先洗錢咁款

當做生財工具係咁嫁啦,FSG就醒請個高普番黎,
咁少錢都有成績出黎塞到班FANS口

呢到d利撚識撚波咩

星期六日冇英超睇好悶

Po上去bin啦

利馬單野肯撚定係fsg覺得佢唔值92m/100m所以唔跟落去

我地仲清醒

The Spanish deadline has passed with Barcelona having accepted that Liverpool’s ‘definitive’ stance on Coutinho was not shifting. (Echo)

唉,fsg係好野既續簡啦

It is likely that face to face talks between Klopp and Coutinho will be held upon the latter’s return to Merseyside next week. (Echo)

It is likely that face to face talks between Klopp and Coutinho will be held upon the latter’s return to Merseyside next week. (Echo)

Coutinho has not trained with his Liverpool teammates since early August, citing a back issue. (Echo)

The problem, however, appeared to have cleared up by the time he joined up with Brazil. He played and scored against Ecuador. (Echo)

Coutinho is unlikely to be considered for an immediate return to the starting line-up given Liverpool's recent form. (Echo)

呢個又係未搞掂

唔少利撚都話唔值 寧願平買張伯倫

But the idea of Liverpool's star man coming back in and strengthening the squad's numbers will surely appeal. (Echo)

雪佢老母啦

Klopp will assess Coutinho’s fitness and frame of mind at Melwood before making a decision. (Echo)

直程有人話佢唔勁添

ox>lemar

92m 仲要有15m add on 黎

雲爺爺bid 到7千幾萬+15m 已經買到

球員講到明想黎

點知你個乞衣fsg 又唔撚肯比多少少

狀態邊有問題丫,係睇利球員同球迷gur 唔gur 姐

雪9條仆街

乜名 我即扑柒佢

唔關ox 條數事

拎沙高果22m bid 埋落去 lemar 已經係我地既人啦屌

臨尾仲有賣沙高個26m係到貼你都仲on99 反正你啲錢又唔買雲迪克 唔知等嘜

利物浦好快變非洲明星隊

150M

fb唔少page都係fsg支持者

準備黑化

Barcelona claim that Liverpool were willing to sell Philippe Coutinho on the Spanish transfer deadline day yesterday. (@MailSport)

琴日淆到唔敢睇,25仔賣左未

咁你又買唔撚到？

ok

同打牌渣住一對正花一樣

食得出咩

Barcelona's director of professional sports Albert Soler says Liverpool demanded £185m (€200m) to make the deal happen. (@MailSport)

Soler: "Yesterday, after weeks of offers and talks, Liverpool valued a player we wanted at €200m. We decided against that."

同我地D IF IF IF IF 有得比

點解我覺得係FSG+疤一齊做大龍鳯

Ok 講完未

Fsg 是我們紅太陽

買人唔撚易 有盡力過唔放冇計嘛
所以佢地個邏輯最後結果有冇基達同張伯倫都冇關係 反正fsg做得好 已經盡左力

唔撚知
佢隔幾十秒出一條

皇恩浩蕩

185m
下年要用呢個價買呀

自從疤無留件11號比古蛇 更加似

對唔住囉

歐聯唔落古仔個名
撚下佢以為一月會賣佢,等佢比心機踢英超都好
反正無佢,歐聯分組賽都唔會出唔到線掛

又燈

Sorry 冇追post UEFA squad係咪公佈左

好似未

上次對講唔出名嗰隊都2比2

買唔撚到lemar vvd 再185m賣古

fsg 班友個腦真係裝屎

OK,咁都係落佢名

Diego Costa換摩蘭奴+史獨，deal?

對廢隊拎哂6分先穩陣

Deal

保加利阿嘢

想落我名

摩仔一個都唔換

不了 廢中一係打死佢 一係雪佢

換alonso ok

車仔有本錢比摩玩哂條左路

預演keita 對英超隊
撚鳩殘仔

佢無alonso 個種防守意識,對spurs個場輸左9世

速度 摩>alonso
射術 摩>a
罰球 摩>a
配合 摩>a
防守 摩>a
腦 摩<a

總結 a>摩

據媒體報導，巴塞隆納在轉會截止日當天試圖再次跟利物浦磋商，但利物浦為庫迪尼奧（Philippe Coutinho）標價1億8500萬英鎊，因此只能放棄。

睇利個25人名單
原來有咁多英人
Liverpool’s Premier League Squad

Goalkeepers: Mignolet, Karius, Ward*, Bogdan

Defenders: Matip, Lovren, Klavan, Jones*, Clyne*, Moreno, Robertson, Flanagan*

Midfielders: Henderson*, Can, Wijnaldum, Lallana*, Coutinho, Oxlade-Chamberlain*, Milner*

Forwards: Firmino, Mane, Salah, Sturridge*, Ings*, Markovic

Notable Youth: Alexander-Arnold, Brannagan, Brewster, Ejaria, Gomez, Grabara, Grujic, Solanke, Wilson, Woodburn

* Homegrown player.

FSG撐左成個月就係為左最後一日獅子開大口
deal唔到就同球迷有交待
deal度就賺大錢

算9數啦
條25鳩要簽約一早簽左

得利先咁鬼多

下年買埋Alli
英格蘭利記話事

如果件事係真,fsg都要屌啦
又係佢張statement寫咩價都唔賣,而家有個價既?

全部二線料

點睇隔離愛華頓osman俾新任領隊release走
one club man

Wilson一隊

Don't criticise FSG for LFC not spending £175m yesterday. The money IS there - it's Klopp's choice. If you trust Klopp, trust his decision. If he rates this squad, so should we 🔴

ali咁撚廢 不了

唔可以得失大客仔

當秦利同前隊都無得係自己隊波退休 我已經唔再信

咁咪有兩個新謝拉特

on9

利出哂名劫富濟貧

英超好似真係好少

唉

又係呢招

作客人地肯定唔洗諗贏
希望就係主場生生性性
作客和到一場
10分出線

老闆射獲比下屬

有錢但唔錢 同 冇錢 有咩分別

原來係林馬rejected 阿記

1001

我地fsg都reject lemar

冇r聯真係差好遠

坐咗幾耐

1001哦～

有預感林馬1月/下年唔會到我地買

又多個波追人既人

每次見到利記落bid
就諗起係酒樓D師奶飲茶爭住埋單
其實根本幾撚想爭輸

巴

唔駛預感

應該去巴塞

VVD都唔會BID,原陣出擊

尋日喉舌先話500m都唔賣
點知暗啞底開200m

咩名好

未知

00